oneplus7t/7tpro 發布會

過去 OnePlus 在發新手機之後，都會隨即公佈香港的定價資料，然而這次的 OnePlus 7T 和 7T Pro 卻要隔了要一星期才放出來。採用 Oreo 主相機模組、水滴瀏海屏的 OnePlus 7T 定價為 HK$4,998 只備有 8GB RAM + 128GB 儲存空間版本，但就有藍、銀兩配色可選。而帶有升降式前置相機和曲面螢幕的 7T Pro 就有 8GB + 256GB 的藍色和 12GB + 256GB 的 McLaren Edition，分別定價 HK$6,498 和 HK$6,998。

7T 和 7T Pro 都會在 10 月 22 日正式開賣，但 McLaren Edition 就要再等到下個月才有。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出